組隊最bulky 11人點排？

如題。

ccc尼

N賓

文尼x11

Akinfenwa x11

11個圍住個波，根本無人撞得跌，可以直衝入龍

咪撚25弱智西啦

打錯 咪撚25啦弱智西 先啱

佢撞落何桂籃到應該即刻收山

奧巴芬美

文尼唔bulk啦
陰陰濕濕嗰種好少bulk

vvd bulk唔bulk

Umtiti x 11

坐喺度好難睇到